每晚去新鴻基行街

尋晚發夢
不停去佢D商場行街，其實咁樣仲好，襯佢呢單野，借勢每個星期去商場問佢點解放警察入嚟
咁樣有幾嗰好處
1.大家曬左咁多日，轉個有冷氣又有廁所嘅地方都好
2.唔駛點行，體力消耗低左，有警察趕都有力走
3.普通巿民多，警察難以用太大武力
4.多數呢D商場都係交通方便，容易散水
5.藍絲想嚟攪的話，都要睇上面比唔比，而佢地上面多數唔比
6.迫使財團出聲

但我覺得暫時只能去新鴻基D商場……其他出師無名

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆